天水圍手足集氣祝福集中區！！

應該有兩位
兩位都係15歲左右🙏🏻🙏🏻🙏🏻
全連登集氣手足大步攬過！！！

一定要無事

兩個都中頭？

Pray

願平安

集氣

男嘅應該大機會係
女嘅仲未有清晰update

一定要冇事 健健康康呀

冇事嫁頂住

手足頂住呀

唔好有事!!!!!!

一定要保安

一定要好番！！煲底見！！

pray

PRAY 一定無事

一定要大步攬過

祝平安無事。

please god bless our kids

集氣!!

唔好有事

頂住呀手足

一定要頂住呀!!!

集氣！一定會無事！

Pray!!!
希望佢地平安無事！！！

頂住

Push
要平安
一男一女應該係情侶

頂住呀！！

頂住呀

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

冇事架

要無事！

我願減壽5年 給2位續命

頂住....

手足我愛你

大步攬過！！

要頂住！！！

頂住啊

11.14 曙光行動 繼續三罷

祈禱

God bless you all 😭😭😭😭

推

Pray 祝福

撐住啊！！！！

求求上蒼保佑兩位手足平安渡過危難。

一定會幫你報仇!

集氣

撐住，好多兄弟等緊你，求你醒下

手足，大步欖過！！！